啱啱去五金舖，工程佬對於裝修地鐵咁樣講.......

裝修佬：我其實好贊成你哋去示威，但係點解要打爛地鐵，影響民生，我老婆每次搭車返屋企都要兩個鐘，塞到喊，就算黨鐵車popo，咁始終黨鐵都係政府嘅，佢車返自己人有咩問題？

我：...........

唔係分化，可以起我底睇，想知道點樣回

提大家今日有咩活動 10 · 21
-----------------------------------------------------------------
12:30 醫民同行 醫護抗暴 靜坐行動
- 八間醫院

19:00 - 23:00 毋忘721 元朗恐襲三個月靜坐
- 18區黨鐵站大堂

#39mRunFor721 全港和理跑
- [時間地點不限 跑步計時39分鐘]

問題就係黨鐵又唔開車俾市民，仲要運狗同俾地方d狗休息，完

佢話而家你哋都係對抗緊政府，咁政府反你面都係好正常，始終係佢自己啲資源佢鍾意點用酒店用

就點*

721 ? 831 ?

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

831 CCTV, 運狗打人
當初起黨鐵用香港稅收, 唔係政府, 係人民
大白象 (最近萬億人工島) 更加影響民生

黨鐵封站車popo就唔影響民生

就係同佢講左呢樣野，佢始終都係話政府鍾意點就點，啲資源係佢嘅

黨鐵唔係因為被破壞而停服務，

停服務嚟服侍狗同諗住埋伏市民，所以被破壞

同啲自認中立嘅人講嘢好辛苦

佢地大可以開閘比人坐

咁點樣破解啲資源都係政府呢一句百搭野

就算唔裝修都唔到你搭啦ON9

黨鐵可以唔收錢比人免費搭，大股東埋單就得

同d冷氣軍師想割庶既人講野都好辛苦

咁不如反轉啦，有咩理由唔破壞黨鐵？

黨鐵係政府嘅....

屌你黨鐵係香港人一齊俾錢起，洗唔洗奴性咁重

你咁樣講政府做咩都得啦，因為啲錢係政府嘅

黨鐵係自己停
唔係比人打爛先停
每逢返工時間就復原咩

其實我就係認為要打，因為佢出賣港人，但啲人就係咁話民生民生

咁我地而家反抗暴政 咁始終黨鐵都係政府嘅

黨鐵係政府
咁RTHK 係政府定人民？
政府 要幫既係人民定權貴

同埋贊成示威，但又唔想付岀代價，果班係勝利示威者黎咋wo
班手足個個星期準備付岀既代價有邊樣係細得過塞車兩小時？

佢老婆塞兩粒鐘又有乜問題?

咪就係政府資源要破壞

政府係納稅人養起，咪撚咁奴性當政府係你阿媽啦

唉

因為本身公眾活動, 係就合法合情合理既事黎
你而家POPO 將所有公眾活動都要佢地批準
黨鐵仲要每次都話有公眾活動所以要封站?
乜撚野道理黎?

你公營機構, 仲要得你一間鐵路公司,
你就係要為市民提供服務架啦

佢話但同時有影響民生，我就已經係咁同佢loop左呢句野好耐

資源從來唔係政府擁有，係人民擁有，政府只係服務市民

而家係反政府示威浪潮，破壞d野有幾咁出奇？唔搞黨鐵我先嘖嘖稱奇啊！驚你咪叫老婆早d出門搭巴士囉

100%股權政府？

呢句好似有道理

咁一齊唱歌啦好未 樣樣做野都綁手綁腳 重話爭取

唉都冇用，大家爭取緊既野，果班勝利示威者最後都有份享受，現實就係咁
所以黃色經濟一定要支持
班手足第日放番岀黎又要支持

個logic係咁既話 咁同犯法唔比拉到 咪可以一直犯法囉 意思一樣 咁仲有咩好講

所以啲人話我中立架我支持㗎，跟住唔出去嗰啲呢，真係好想光復後逼佢返去大灣區

黨鐵係用左黎運狗

要對付敵人，不一定要在自己防線裡，這遊戲也有些專門伏在對方防線的人，例如協助我方進攻的哨兵，或者是在敵人進攻時，三個人一起衝出來拉住進攻者衣領大叫「冷靜！唔好衝動！」阻頭阻勢，或者用身體護住被攻擊對象的人。反正要進攻別人不一定指正面衝擊，阻住你進攻就是在阻住你保護自己。

by鄭立

市民有交稅畀政府
政府用稅收起鐵路

黨鐵係上市公司，淨係益最大股東就夠？
其他股東冇獲益之餘仲要比佢搞到股價跌，日常服務受阻都唔可以反對？
大石壓死蟹？

咁既然係政府隨便用嘅資源
即係軍用設施啦，咁打佢咪對準政權囉
唔通要由得佢運狗，由得班狗突然由地底殺出嚟拉人咩

可能做生意嗰啲人就係咁

黨鐵係上市公司，唔係政府機構，政府機構點解可以上市吸水
政府只係大股東，點解係屬於政府，其他股東利益唔使理

仲有車費年年加，全世界有邊個政府鐵路車費會年年加

loop 民生好簡單
政府廿鳩幾年民生都係搞到屎咁，你地咪又捱得過

但分別係一邊會繼續欺壓你，另一邊小小代價有機會有個好既二三十年番黎，你要邊樣？

拉

垃圾post

有point

唔方便呢個係真既

我都盡量用不推文啦做咩啫哩

同佢講獅鳥就話暴力暴徒
多人示威就話你收錢 有女示威者就話人做雞
燒野打爛野又話你破壞
一有事黨錢停又話咩無車搭
遊行又話阻人做生意影響民生
靜坐絕食又無用比人話阻地方
文宣又話你整污糟地方唔環保乜乜柒柒
根本你做咩都會比位人入到你
係咪大家一齊念力示威一齊等死?

但我覺得少少代價囉，呢啲係必須嘅

黨鐵獲獲都成車狗送過來捉我地d手足，站係勇武個立場可以唔嬲咩?
再講而家破壞黨鐵既係手足定PoPo都冇人知。
加埋黨鐵比人篤爆左設施扮壞另到我有理由相信有人自篇自導自演想玩分化啫

既然係政府既，當政府建築咁燒又有咩問題

所以始終凝聚唔到部份人係咁解囉，佢哋唔透

到今日都仲有人唔識低級嘢

黨鐵都係政府一來有25% 股權係其他人持有
二來政府d錢點黎咪又係納稅人度黎
訓醒未

個情況就好似你請工人，佢唔撚煮飯又打鳩你，你會唔會話家務佢負責佢做咩都得？唔會，因為係你出糧比佢。

政府係大股東唔代表黨鐵係政府機關喎

政府有冇黨鐵處處長先

佢就話電視入邊見到着黑衫打爛地鐵，咁自然唔好理係咪黑警，就入咗我哋示威者數

唔係市民要個政府嚟做咩
sm自己？？
根本民主就係必需

我垃圾囉，你都係想我咁答姐

地鐵大部份收入都係黎自廣告同地產
我認為針對廣告牌同搞地鐵商場罷買已經好夠
我好少搭鐵所以對我無影響

政府用既係我既錢,
用返同樣道理, 政府係人民養, 同埋係屬於人民既
點解主人要比隻狗咬返轉頭

咩都唔洗講

一個字: 721

老實講 單純721同太子站個次咁樣俾班狗衝入去打人
仲要官官相衛唔放CCTV完整片段
已經係一個好充足既理由啦

你同佢講：出面燒既就係示威者，好快清晒架姐，入面打爛既野就係d黑警，示威者都入唔到去點撚樣破壞呀？
你咁都唔識答？？？

我d 錢中意點用就點用 咁點解我又要交咁撚高稅呀屌政府老母
我夠反撚咗政府面 夠要繼續打工作為香港經濟體系其中一個齒輪運作啦
責任嚟架嘛 加上冇人搞佢都會撞撚到七彩 訊號故障啦。講到第一次塞咁。

「咁始終黨鐵都係政府嘅，佢車返自己人有咩問題？」

香港係香港人養起既
自己鍾意點運用關政府咩事?

政府既主人係市民
依家就係黨鐵唔認主先要比人教訓

認同，但係好多7-Eleven都係起港鐵入邊

政府攞公家嘢嚟屌市民

講721單野

721黨鐵做過乜

資源係人民嘅

佢就係話你哋而家喺度搞亂檔，唔幫你地唔得咩？唔放佢哋打死你地算係咁啦？講啲嘢好撚殘忍

都痴線的，政府係服務人民呀你估香港帝國呀，公營企業有社會責任架！政府啲錢邊到黎呀個天跌落黎呀？我地啲稅黎架on9仔

同佢講，你老婆都係政府資產，塞2個鐘有咩問題？

同一type嘅po玩左成個月喇

要唔影響社會既示威，不如瞓係張床到示啦
佢老婆要搭兩個鐘車，係因為港共將d 巴士線cut 哂做成

班中老年人係咪無呢個concept
政府只係人民授權比佢集中分配管理資源嘅組織 佢唔係黑社會所以我哋交陀地啊屌
係我哋市民我哋同意比哂地下空間起地鐵比佢壟斷呢個運輸工具 前提係佢服務港人優先
警察同理 係人民共識放棄武器自衛比警察保護我哋 而家佢就反利用我哋守約而殘害我哋
呢樣250年前嘅社會契約論有講中國人到而家仲唔明 係政府單方面破壞契約在先

黨鐵係政府嘅
政府都應該係人民既
不過港共政府係中共架囉

唔洗理佢，塞兩粒鐘車嘈生曬，人地冒住坐十年去抗爭，佢算得咩

因為佢就是想製造民生假象陷手足於不義

咁既然係政府既
咪代表我地係對準政權呢方面無攸錯到囉

政府有黨鐵50%股份
而政府係由人民去納稅俾政府運作
所以簡接黎講
其實黨鐵係屬於人民而唔係政府

下
咁黨鐵封唔封站都係黨鐵自己決定架喇
佢老婆怪得啲咩？要怪就怪黨鐵
況且大把站根本無事/證實係popo自己破壞(上水and觀塘)，根本封站係擅自決定，就算勇武唔破壞繼續會有popo大龍鳳
總之佢想宵禁封站係幾時都得
要怪就怪政府 popo同黨鐵，唔可以將責任放晒喺我地身上

屌 黨鐵係政府呀
咁我地反緊政府 開黨鐵波都唔得？
仲要黨鐵年年加價 又炒曬車
睇下智利加3毫子成個站笑左佢
依家香港人爆下閘機都要割

同埋黨鐵唔開係佢自己揀 關鬼我地事咩
6-8月果陣咪又正常運作 咁又入我地數

其實比嗰啲片佢睇都話假嘅

香港人比錢政府，政府比比錢黨鐵，黨鐵d錢香港人到黎，唔比香港人坐仲要比佢d拎黎運狗

同埋有人講得岩，其實好多黨鐵入面既野都冇壞，我個黨鐵維修部既fd都講過。而家唔係示威既搞黨鐵，係佢地自己搞自己比d大陸人以為示威者做。仲唔明？？呢招高招得黎根本on9，當香港人係弱智既...一係就真係打爆佢啦，唔好問我點解知，我冇met過寫住嚴重被破壞既過閘機

我哋黃絲邏輯來講就冇問題囉，但係佢哋就係講唔通

你對抗緊政府，收政府嘅機構皮都好正常

有幾難明 本身大家當黨鐵係公司 有開特別車接送示威者 ok, 但後來180度變幫popo又配合發生721 831, 咁咪打7佢裝修, 對準黨鐵=對準政府

咁黨鐵挑我地機
攪鳩佢都好正常呀

都開返好多地鐵站啦

政府嘅錢就係市民/示威者交稅俾嘅
政府資源即係市民/示威者資源
既然佢邏輯係因為政府資源所以政府就鍾意點就點
市民資源所以市民鍾意點就點
政府都係市民資源之一

搞地鐵真係好失民心 純粹講下，唔割

入曬班冇證狗數

pull

姐系家陣邊個惡就邊個話事？ 咁咪就系變左極權政府囉。

唔搞黨鐵得
前提係黨鐵係無政治立場嘅交通工具
旨在服務市民 如果係咁
我相信無人會搞港鐵
你當721 831嘅手足同市民係condom？

咪啱囉
黨鐵係政府野
我地搞佢都好正常姐

啱呀 咁啲資源係佢既
我地唔打佢打邊個

認清一樣野，社會上一切資源都係屬於市民

佢都識講係政府鐘意點就點
咁佢老婆要搭車搭咁耐
其實都係因為政府鐘意點就點而累到佢囉

我屋企都係黃，好少同人辯論呢啲嘢所以唔識答

所有政府機構都係以人民為服務目標，佢都做唔到
你咁講就已經默認咗你覺得政府無錯就已經係錯

分析得好好

我地反政府
地鐵係政府既
咁拆鐵都好岩姐

依家就算唔裝修佢，逢有遊行示威就自動落閘運狗啦

自私撚先講得出 721 831兩件事足夠燒鐵
人命唔理 只提自己塞兩個鐘？

佢仲同我講叫我唔好出去

政府應該係市民嫁

咁佢老婆塞兩個鐘算係咁啦
到時戒嚴你街都冇得出

政府資源=市民稅收=市民=/=政府ok?

黨鐵針對市民嘅示威活動而關站，即係與民為敵。

咁都重要理由？

乜撚野地鐵係政府？？？
你唔識解釋比佢聽，公共運輸係市民架？連個政府都係人民比權力架

大家用不推文，我唔想上熱門

其實好早開始黨鐵未俾人燒站已經係想封就封 隨時話封就封
同埋已經俾人發現左好多次 站入面冇損冇爛都封站封機 就係想誤導市民黨鐵設施俾人整爛 但實情係冇
其實黨鐵可以選擇照開站 不過係佢地自己決左封站

ON9 條友應該未出過去
党鐵個問題出於佢既危險性
屌你次次一卡一卡防暴運出黎
唔洗鎖佢閘保護番自己友？

佢就係話而家連自己有都影響到

咁點解消防唔話條命係自己嘅，我鐘意唔入火場就唔入
duty bounded 㗎嘛

條裝修佬既意思係乜都想要又乜都唔想做。唔想受影響=港豬。完。

就係唔明點解成日覺得我哋一出嚟搞事，點解唔係覺得我哋係幫佢爭取緊

未裝修果陣，你封站封鐵在先，之後仲放狗車狗去亂打人

我諗你應該解釋番喱d所謂民生問題
係政府負責解決 唔係由示威者負責
有權力既係政府 係政府選擇不作為
問示威者點解乜乜乜乜其實幾無知

唔裝都無得搭。。乙

始終我好少應對blue C

一句：政府係市民嘅，比小部分人控制左就叫霸權，市民變做奴隸不可反抗。佢身為香港交通命脈所有錢都係市民比佢賺，點解要睇市民死去幫霸權

又要享受成果又唔想付出
黨鐵自己封站自己炒車佢又有冇出聲先

政府同市民作對=有人收你錢話要幫你做野。轉個頭野又唔做仲要打鳩你

佢嗰啲其實邊叫支持示威吖，遊行都要封路啦，民生點可能完全無影響。佢話支持只係想等你易啲入耳，真正嘅意思係你哋攪乜我都唔理，唔好影響到我就得

一喺叫佢諗個方法完全唔影響民生都解決到問題囉。如果無咪同佢講而家爭取緊嘅就係一個民選政府，希望用選票代替街頭運動去表達意見，如果舉行定期選舉或者一次有法律約束力嘅公投就得，就唔使個個星期行出嚟啦。唔想再有下一次咁樣情況，佢更加應該支持真雙普選

你唔想付出成本 又想得到成果
咁抗爭者爭取成功個時
可唔可以唔分俾你？

黨鐵係政府既
政府係人民既

完

黨鐵最大股東係政府
但係民主嘅意義之下
政府權力都係人民賦予
咁政府叫黨鐵封站停駛
影響市民已經係錯

學樓上巴打講 呢個世界無唔影響社會既示威
有既都係達唔成目的 如果有其他方法你唔要佢舉個更好既?
區區一個工程佬有咩咁需要說服佢
唔係話我狗眼看人低 佢地就係讀得書少諗得太膚淺
佢地好彩撞正回歸後金融起飛 俾佢地負碌上到車
以為自己為個社會付出好多 但都唔知佢地付出過乜撚
佢地自以為咁辛苦整到層樓 你班友就搞破壞
係佢地眼中佢地根本唔理咩送唔送中
佢地只會認為無自由都無所謂 唔好搞到佢就得

咁裝修對家運狗工具有咩問題？

政府理應為人民服務，唔撚係佢鐘意點就點

因為佢呢種人唔收現錢就以為無利可圖
眼光窄過佢老母個閪二百億倍

唔識搭巴士？

所以一路都諗緊點樣可以幫佢哋入大灣區

一定係示威者做的？
都好多喬裝狗破壞黨鐵架喎

上左市架喇，佢大股東架咋

你都on9 仲搭黨鐵？ 講左咁耐要爆仲唔識？
最近幾次佢主動封站爆條毛？個d鬼爆架 唔識分？
裝修促進工程業界發展添呀！多左人開工
要搭就搭巴士
Btw紅綠燈唔建議爆

黨鐵自己宵禁可以點？

Fk CCP

咁啲資源係敵人既話，打爆佢有咩問題？

黨鐵係政府嘅
打爛政府啲嘢有咩問題

二來爛幾塊玻璃就要封站唔載客？
邊個唔啱搞清楚未

佢話搭巴士會塞車

佢話佢淨係見到黑衫就入我哋數㗎啦

公共交通工具

你理解係點嚟呢個名

你真係唔記得721, 831 架？咁你開咩post?
之前放晒錢，買晒飛放係度比人又唔記得？
好心你睇少d cctvb啦
/拉

少少成本都唔肯付出

黨鐵係有好多罪名
1. 高鐵工程支出浩大不斷超支
2. 沙中線工程質量差同搬龍門
3. 成日壞同延誤
4. 近年撞車事故係不斷增加
以上既都係今次革命前既野，大部份香港人都默默忍受
但諗深一層，黨鐵係咪越黎越腐敗？
之後果d大家都清楚
1. 721 縱容白衣人攻擊市民
2. 831 懷疑打死人無cctv
3. 配合政府停站，為和平示威製造障礙
4. 運送警察鎮壓市民(呢點我認為黨鐵都無話事權架啦)
5. 蒙面法當晚全線停駛製造恐慌
6. 運作良好既車站扮被破壞

佢話淨係見到黑色衫就入我哋數，同埋始終我好少對blue C

先唔計721 831
d機無爛又貼個貼紙扮唔用得想點先？
製造白色恐怖屈我地？

佢話係我哋扑，扑到佢唔夠膽開

資源係政府既
但政府既成立係為服務市民
政府要服務市民係責任黎
俾撚左錢嫁
年年交稅唔係俾popo租安全屋偷情嫁

所以 黨鐵唔開係政府錯
係政府有心搞大家
示威者破壞一兩塊玻璃係唔會令黨鐵開唔到
佢咁都諗唔到就叫佢同佢老母返大陸
係大陸佢地就可以享受服從政府有幾好

政府同黨鐵係服務市民呢樣野要搞返清楚先，而且一開頭無人搞嫁，日日如常，你有你搭，我地走嗰陣買完飛都留低成疊錢，只係佢選擇出賣市民，寧願做運兵車都唔開放俾市民用，無得賴我地嫁麻，而且其實我地搞唔搞到佢都心虛封站嫁啦

咁我地反政府咪反埋地鐵

佢話同時有支持自己嘅人用

黨鐵都係政府嘅，佢車返自己人有咩問題？

政府既錢係由稅收而黎，而政府係應該為民服務，香港政府幾時變左私人企業

你問佢知唔知721 831發生咩事 你問佢知唔知黨鐵點樣出賣香港人

反對破壞，有無唔破壞又有效既方式？
200萬人上街都無效，破壞立會先撤回，根本林鄭係要行動升級先肯讓步

黨鐵就算有部份股份係政府, 但主要都係私人機構, 而且亦唔見得之前搭地鐵時政府有補貼市民搭地鐵

i.e., 黨鐵賺緊既係市民既錢, 即係市民先係客

仲有打爛交通燈
又危險 又冇意思

佢話，你而家反政府呀嘛，政府咪同你玩盡佢囉，唔打死你算好

咁你咪答佢政府想點用就點用
手足想點爆就點爆
之後佢講咩都係咁答

其實唔洗點理喱類人
同佢講 就算佢唔滿意 又有咩可以做到
咪又係食飯屌兩句 連行出街既覺悟都冇
簡單黎講佢既意見一d重量都冇
唔滿意？
叫佢多謝中國 香港宜家係冇民主

塞車唔多唔少係政府交通規劃出問題
搭鐵咪又係會比人封話停就停
出咗事追究都追究唔到
7.21 8.31 仲有一系列炒車、工程造假有眼你睇死咗人都唔知咩事
呢啲人都唔撚用腦
繼續搭閪鐵啦

因為政府本身有問題，所以車自己人係有問題囉
痴撚線

我想問政府D錢點黎?

唔影響民生邊個理你呀 612唔係打爆左立法會已經過左送中喇 呢個政府欺善怕惡 講完

其實最大問題都係傷敵一千, 自損五百
唔同你爆其他嘢, 最多用過第二間

等於你去上水爆左條東江水管
睇下啲民意會點?

屌 我都想講呢個point
乜撚都係政府架啦咁 咁乜都唔做咩cls

佢話你反政府佢搵人打你有咩問題，唔打死你算好

咁佢都識講黨鐵係政府架啦咁我地搞政府啲野又有乜問題對抗政府嘛 佢講嘅

係！

屌我地有咩用..
叫佢出黎屌政府「止暴制亂」唔到囉
唔好扮中立扮沉默大多數
好撚嘔心
佢地根本唔明咩叫民主社會
按佢邏輯
樓價高走去屌地產商
新移民過多走去屌新移民
車太多搞到塞車就屌車主

黨鐵運狗唔運人

完

concept有問題
地鐵係為政府服務 定市民？
政府係應該要還政於民 政府無做到 我憑咩要維護佢？
政府錢係邊度黎 市民無交稅咩？
阻住生活 年青人未來既生活你地班人有無了解過？
返唔到屋企 你地起碼有個屋企
我地上車 有個屋企既機會都無呀

答佢 咁你知唔知成個政府 都係為市民服務 咁都唔識答？

又唔讀書

講左幾個月

依家仲問

唔係第一次同佢講呢件事，佢話我好唔撚理性

政府既錢咪又係我地俾既

黨鐵係政府既
正路正苦係人民既
所以黨鐵係要服務人民
如果你唔咁諗全港體育館、民政事務處全部佢都可以話停就停，唔況唔影響民生

資源都係政府所以要大力打

我好少對blue C,全家都係yellow

解釋嚟做咩要體量就一早明㗎啦！ 兩個鐘都嘈， 平時黨鐵都跪唔少

我話，而家反政府呀嘛，香港人咪同你玩盡佢囉，唔掛埋路軌算好

Sor, 我好少對blue

黨鐵 運狗封站在先

依家扮封站係因為我地破壞？

倒果為因既仆街
就係黨鐵

黨鐵眼中既傻仔
就係你個工程佬

又發現一隻5毛 你已被列入名單

起底先啦

1/7先真

有名你叫, 黨鐵

正因為黨鐵成為政府嘅資源、武器，人民先至要反抗咋嘛？？佢啲邏輯會唔會怪咗少少

搞清楚一個政府係要以民為本未？
成廿一世紀奴性仲咁重
唔講以為行緊共產主義

被破壞都係popo做架啦 政府嫌我地做得唔夠呀
一開始都係整下閘機咋嘛 邊有班popo咁勇武

雖然話自己唔係就冇事，但係其實手足俾你咁樣講真係有啲hurt,

地鐵係公共交通定政府交通?
如果佢係公共交通點解係差佬優先
點解容許差佬入內破壞?
有好多設備其實冇壞? 點解要提早收工?

示威其實一定會帶黎唔方便
唔係點楂政府春袋
點樣仲要成日針住呢個問題

有晒相同片，咪比個位工程佬睇下咯
如果咁都唔明既就算啦，無謂浪費時間起d唔用腦諗野既人身上

人哋封站俾Popo休息，都已經唔關裝修

依家反緊個政府，黨鐵係政府嘅，都唔搞得？佢變咗做警車嘅功能，都唔搞得？

如果當佢係私人嘅，即係冇必要幫政府但係幫到出哂面，又唔搞得？

下 個政府係要服務市民喎 唔撚係服務班狗

香港人返少一個鍾頭工都慘過死

要發起 唔交稅行動了

又上咗熱門......不推文啊

都係政府？？？？

你大大聲講返句：你塞兩個鐘，咁我831死左既手足幾時返呀

睇吓下面啲人留言先

係 佢反我地面 咁我地同時反緊返佢地面

根據蝗國理念
為人民服務
依家黨鐵唔聽教化 所以幫佢裝修

是但啦阿sir
你地做緊衰野太多
已經重回唔到理性討論
你收收皮

人地想同你理性討論
你出暴力
依家d人同你玩暴力
你又叫理性討論

你應該屌港鐵維修慢

政府係屬於人民
先 serve 市民先啱啊 ！

係香港人先會有錯覺
覺得政府大晒 咩都要聽政府話

市民交稅，唔車市民，都算係車自己人？

拆鐵有無影響佢營運
有既點解朝早可以通車 淨係夜晚提早收

真相係政府嘗試用民生作為報復手段
今日拆鐵政府選擇地鐵宵禁黎報復
他日拆中資企業 政府可以用公帑承包裝修費用 然後加稅搵你埋單

今日你因為政府既手段而屈服 只會進一步助長佢既氣焰

萬里長征都喺咁行,做多啲運動

Jm9,起底先啦同埋不推文回覆啊

咁政府要服務市民 收稅出糧 橫掂啲嘢係我地出錢 幫佢裝修有咩問題

首先係要搞清楚先後主次
黨鐵係因為無啦啦主動封站再用黎運狗埋伏示威者先會俾人裝修
裝修既地方全部都係出入口同閘機位置，同列車運作完全冇關係，黨鐵好大部份時間第二朝都開得返，亦都證明每晚宵禁其實完全冇必要

從來都係黨鐵主動封站擾民在先，示威者覺得唔公平拆鐵在後。再者示威者就唔係香港市民？無權搭黨鐵？無視哂所有前因後果，明明就係政府搞鳩你玩宵禁，而家掉返轉話人搞事搞到你塞左兩個鐘，完全唔make sense喎大佬

搞錯曬,政府有咩資源係屬於佢?所有野都係我地交稅換黎嘅,亦即係屬於我地.請唔好搞錯,依家係政府用我地嘅血汗錢黎傷害我地!

另一個著眼點係點解政府過份依賴/發展單一集體運輸工具 天災又好 人禍又好 係咪無咗黨鐵就唔得先

其實無影響
壞票閘機可以改用流動閘機
無藉口唔開地鐵

加上好多大野都係黑警做破壞﹐唔係示威者做

咁所以我地咪要破壞政府嘅資源囉

咁地鐵 suppose係我地既，實際佢就車狗咪唔合理

咪就係 黨鐵本來就應該屬於人民
原po前題就已經錯晒

政府鍾意摺就摺 你老婆唔屌政府就黎屌示威？

對於今日大量post講同一樣野「火魔法有可能燒到民居」
同時得出同一結論「唔可以再用火魔法」
甚至呼籲人割席「前線已經失控！」
或者刻意引起更多罵戰「唔同意我嘅人快d出黎反駁我！」

本人confirm係引風向post

建議回應：

_________________________________________

「好多人已經為呢件事付出好多，現在唔係指責或者割席嘅時候」。

以下為傷勢照片，或會引起嚴重不安，查看前請務必做好心理準備。

左腳傷勢：
右手傷勢：

示威者並冇破壞到核心列車服務
其實佢一樣可以正常運作
點解唔開？
咪就係想你地班人賴哂落我地到囉
失民心 割乜割物嘛

身邊好多黃絲轉左做藍絲，因為地鐵影響佢哋日常生活。前線堵塞道路，為咗開路俾人遊行我贊成。做防護保護遊行人士撤離我贊成。但任何主動攻擊確實不對，不應裝修商舖，不應破壞地鐵🚇，不應作任何放火。要同呢啲行為割蓆，當場平息行為，否則繼續縱容底混入。

我都受緊苦 希望政府快D答應訴求 香港人有人死左 如果今次妥協 將來有乜政見不合 又可以殺人啊 ⋯

香港人要一齊捱 無計 ⋯

叫佢準備訓街啦
佢屋企佢間舖手都係政府塊地
2047俾人趕出門口個日
唔好叫人幫佢維權呀

認同 和平個陣出黎行又話阻鳩住晒 收人錢
到政府迫到我地勇武又話暴力
對住呢啲撚樣 一句哦鳩佢就算啦
仲諗乜點應佢

咪推垃圾post

唉，垃圾論調，拉

香港仲未追到國際level

721黨鐵配合鄉黑打人

831cctv 唔公開

和平遊行都封站配合黑警拘捕人

其實唔好on9啦
政府同公營機構係服務公民 ,公營機構更加係服務政府，你所謂嘅資源係市民，無市民政府邊有資源，諗下源頭邊到黎先

所以手足咪打鳩爛曬政府大樓 包括港鐵

黨鐵係政府既
咁打黨鐵咪打緊政府囉

831呢 721呢 你懵撚咗呀 唔撚識答？
屌你老母

咁講香港都係政府
你屋企都係政府
佢黎服務市民
係公共事業
咁分明公器私用啦

地鐵職員同黑警一齊係港鐵車站內打人幫助拘捕市民，比比皆是 ，831港鐵職員有阻止黑警喺太子站所發生嘅惡行咩

繼 藍絲老竇 鬼佬教授 的士佬 外國朋友 之後
今次到工程佬
仲有冇補充

樓主正on9
港鐵係政府嘅 咁不如永久閂門唔俾市民用喇

就算唔打爛，黨鐵自己都唔柒開架喇。

香港土地都係政府擁有，賣地都只係租比你唔係賣斷
咁係咪反抗政府就可以拆埋你成棟樓

醫管局都係政府部門
係咪反抗政府就可以打爆你個頭，命令醫生唔醫人

消防都係政府部門
係咪反抗政府就搵黑社會斬人，命令消防救護唔救人

政府資源自己運用？個概念邊道來？政府資源係邊個賦予？依家要市民俾錢黨鐵運兵射9自己？

黨鐵應該唔算大白象

打爛晒啲地鐵你哋先有工開咋柒頭

609 612 大遊行黨鐵正常運作

721 恐襲，黨鐵停車等市民俾恐怖分子打都已經無追究

8240825 黨鐵竟然開始停站，仲要運送popo， 呢兩日係合法遊行，點解黨鐵阻礙市民遊行? 一直無解釋

831 一直未交岀CCTV 片段，完全配合popo 隱瞞事實

1004 開始封站，配合政府造成宵禁

黨鐵係政府，所以要配合?
咁政府呢?
政府係要服務市民
政府要怕市民

瞓醒未
721 大肚婆照打呀
唔係你老婆就當無市呀
返入你老母個西度呀

講到尾條友比老婆詐型先講咁多嘢啫 自撚私

大學教授
藍絲老豆
而家出工程佬啦?

對抗政府咪做黨鐵囉 有咩問題
你唔好上連登勸啦 要勸落場勸

咁咪政權既一部份打埋咪岩，你都講咯，仲有咩問題

佢講得又錯呀
警車車popo 所以我地咪打警車囉，都係冇衝突架

？？？？你有啲誤會？同埋不推文
我而家已經唔玩呢個post，上咗熱門冇興趣，
熱門係留返比啲行動post

乜L野叫黨鐵係政府既?
個concept錯L到，不論政府、地鐵、政府合署等等，都係市民既，係市民夾錢+投票去籌組政府，係市民夾錢去建設地鐵作為交通公具比大眾用
呢種 政府>市民 既奴隸思想係造成今日的局面原因之一

同警方打龍通，經常出賣示威者，
最驚典一幕，一次話開車接走示威者，點知全部係車一網成擒，包括多位義士

燒站，毀站有證據懷疑警察/鬼做 > 有藉口各區封站，封線，減低透明度，拖慢維修進度 ⋯
目的地區性圍捕、濫示威者，上巴士，各區隧道口上車搜捕，扯車檢查斷示威物資，斷集會人流，減少聚集人數

呢啲 post長開長有

我好少對blue C, 所以俾佢屌都唔識應對，我垃圾
但求你哋唔好再推啊

講得好

政府嘢唔係比政府用，係比人民用。popo咁光鮮上等人搭咩黨鐵，搭飛機啊嘛

On9

而家唔係破壞部車令佢爆炸，只係拆閘等人唔洗錢搭車，不過黨鐵寧願關站唔車人，某程度上政府只係想大眾遷怒示威活動，就算唔裝修黨鐵，咪係又會搵公眾活動嚟關站

倒轉黎講，
如果你覺得黨鐵係政府既，而我地又反緊政府既同時，
點解我地唔可以搞佢d資源

尼d咁樣嘅post都可以推上熱門
今時今日仲可以咁問嘅
九成九都唔係同路人扮中立偽善撚

起咗
完全封鎖

我有個朋友話...
我黃絲老豆話....
突發 藍絲的士司機教...

依啲垃圾到底仲要出幾多？ 點解仲可以上埋熱門？

Pull

政府d資源點黎架 屌你老婆

你啞架？

其實爆閘唔代表爆車 佢開唔開車同爆唔爆站門口係兩件事

我其實好贊成你哋去同細判爭取返你地的人工甚至加人工，但係點解每次爭取都要罷工，影響工程進度，令工程超支，等上樓的等到喊，等通車嘅等到喊，仲要封曬路每次搭車返屋企都要塞到喊，就算細判先找咗數比其他人，咁始錢都係細判嘅，照顧返自己人有咩問題，你咪免費開住工先囉

五金鋪想裝修？

黨鐵一直都吸緊香港人血
之後打香港人
又任意封站香港人搭唔到同冇左有咩分別？

唔裝修？未請教佢有咩方法制裁黨鐵？

點駁黨block

自己人係市民呀
佢宜家運兵當市民冇到
停唔停鐵根本唔關有冇打斕野事
冇打斕佢都停 仲要扮壞機
政府咁多資源都要拎走一般平民既野 就係為左佢運個少少人 要黎做軍車
根本當香港人冇到
影響民生係佢地
一講起就好嬲

你地真係好衰，做乜裝修同仁堂？你地知唔知裡面有好多「大塊人參」，好珍貴㗎。

屠夫要市民出糧畀佢，冇得唔畀

點解會唔識答
黨鐵係講明服務市民,而家佢郁D就封站,郁D就放狗入去,日撚日有狗係個站度呃OT,你平時仲搭撚到車咩?831封撚左5條線你問佢記唔記得?

黨鐵唔撚係政府既
佢係上市公司
政府係大股東咁解

破你老母閪咩 係支持唔會喺度怨啦

資源係政府到，係現實。但政府嘅責任係合理分配資源比市民，唔係挾持資源自重同殘害市民

戇鳩

同一個template用得多會悶

裝修佬點會咁講, 打爛野先會有工開, 報價發過豬頭

關我咩事？ 既然你哋都唔係企喺我哋嗰邊 既然佢係政府嘢 咁爆黨鐵好正常啫 你自己去搵政府傾 關我咩事？

今日可以徵用地鐵
聽日就可徵用你屋企
後日徵用埋你老婆

而家就話係政府,加價既時候就話係上市公司?

只許州官放火 不許百姓點燈？
政府反面就正常 百姓反抗就譴責？

仲有一樣就係 啲資源唔係政府嘅 係市民嘅 唔係佢話點用就點用 政府同政府資源都係以服務市民為首！

你搞清楚你嘅前設同邏輯先

到今日你都答唔到 你係咪訓左四個月

佢訓咗5年

技窮未呀3毛

咁我反政府反埋港鐵都好正常啦

政府資源係屬於市民服務市民

黨鐵壟斷市場，有責任提供必要服務
中電：可唔可以唔供電？
政府資源例子：水務處，可唔可以唔供水？

邏輯正確

因為果一兩個閘機爛左就話開唔到 係人都知係政府夾埋地鐵玩野啦
就算我地唔bok爛D野 佢地都會搵D黑警bok
仲有次次遊行都差唔多停曬成條線 製造危險
根本政府先係元兇啦 請佢望清楚大局 唔好政府講乜都信

咁立法機關果啲夠係政府資源，你地又咁唔想佢通過送中？

照你個logic, 政府鐘意做錯咩我地都冇得屌啦係咪呀

沉

wellsaid bro

你使唔使交稅?
完

拼音大陸狗 想點呀
酒你老母店
我夠工程啦
我好撚支持佢地wo

問題係成個政府係我地交稅養佢地 姐係我比錢你政府 你政府派popo打返我地

Nvm, 用語音轉字都唔得

的確中國人行左帝制成5000年 好多concept都仲未搞清楚 e.g

就係因為黨鐵係政府嘅

Nvm, 又唔起底

今日我都聽到有整電梯的人咁講
唔通係最近藍絲出招帶風向？

我識爆唔識整喎 你叫個政府開返同埋整返 應下我好唔好？

回佢

如果有日你老婆等等下地鐵，地鐵一埋站就衝出一批防暴，速龍，亂棍扑濕你老婆，再用胡椒噴劑顏射佢，捉埋入警署禁室48小時，你會點？

請起底同不推文

講得啱 黨鐵係政府嘅 我地反政府 反黨鐵都好正常姐

Jm9姐上咗熱門咪推好無？

琴日遇到個咁上下既呀嬸 仲大大聲話係支持我地
佢話我地塞晒啲路 佢冇路返屋企 成班手足屌到佢冚家鏟
依家係政府唔比路我地行阿

知唔知咩叫公共交通工具？
港燈係誠仔開既，係咪可以隨便停人電？

樓主on9？

咁都唔識回應 樓豬好打極都有限

是但你啦，又唔起底又唔讀書

全屋企都係黃好少遇到藍，唔好推唔該

有咩點回?
直接回囉

你有訴求?
咁點解我嘅訴求從來無人理?
有咩不滿去同政府講

政府d錢係黎自人民的，唔係佢自己的

佢自己第一句就講出個重點來啦咁, 咪就係因為對抗緊政府囉

咪係，咁就無聲出

黨鐵係上市公司嚟架，一係政府將佢私有化番囉

係咪ON9架, 咁都唔識駁??

佢: 黨鐵係政府既, 佢點樣安排自己資源係佢既事, 因為你地反政府
答佢: 因為我地反政府, 就要攻擊佢資源, 拿!! 你話黨鐵係政府資源唔係(服務)市民架咋 !!

721 幫兇

黨鐡開到但唔開
想清人龍應該就咁方人入
既然鐡係服務市民，佢行車無任何問題關示威咩事
一係d狗全部入站保護個站
係佢地保護不力所以有問題
咁高人工但乜都唔做

加上有喬装警賊去破壞

留意返，港鐵係屬於全體香港人，香港政府只係代表緊香港人去擁有

黨鐵係政府？ 你無撚腦？

公共交通工具從來只屬於香港人，公司只能係中介，賺到笑仲想點

Popo濫權情況下，邊撚個幫都係錯

畀啲喬裝警破壞黨鐵啲片or 相佢睇 收佢皮

無代價學乜撚人反抗啊

拉
點解問政府唔好問我

咁政府係邊個既?

最撚好咩都影響唔到你，個世界自然和平，對嘛自私撚？

人地細路都比人告暴動比狗私刑被自殺呀屌你老母臭閪

政府D錢係邊度黎？

係高官係外邊賺黎養我地香港人？

定係我地香港人賺黎比班高官每月出30萬人工，供全家移民美國，日日過富豪生活？

Block

明明公家野係全香港人既
俾恐怖組織公器私用未揼佢囉
呢句statement 可以apply落所有與民為敵既組織，包括而家既政府，民調得20分既特首都唔反仲對得住我地自己？

1. 地鐵係打爛 不過整好都要閂站係佢地嘅決定 係佢地要扮到示威者影響民生
續問：你唔搞佢咪冇呢啲野囉
續答：佢年年加價成日壞車一有事仲尻縮 應該係佢搞緊事

2. 政府係屬於人民嘅民用交通 唔係屬於警方嘅軍用運輸
今日你唔反抗
佢之後會繼續溫水煮蛙 慢性影響民生

咁答得唔得？

搭黨鐵咪一樣要企，有咩分別

黨鐵係政府嘅, 政府(supposed)係香港人嘅
佢背叛我地在先, 當然要制裁佢

岩 同條友講野冇衝突

黨鐵咪政府囉，不用分得那麼細

下而家day day地鐵十點收佢唔去diu地鐵?我明明見到個站乜事都冇㗎喎

你開咪無人裝修囉，一開始個時無封站，完全無人搞黨鐵

Show Blocked User - 小丑怕丑
黨鐵冇壞嘅站都會關啦~!!
自己關站唔車人先!!!

真係咁難答？
以千萬億納稅人既錢起既基建換黎要次又一次既運9
再協力釀成兩次恐襲
唔好計佢長期話開就開話唔開就唔開再協助宵禁
淨係721 831加運9已經好充分

希望樓豬你下次識答

你未答佢咁攻擊赤納粹敵人有咩問題？

個裝修佬意思係，係唔阻到自己利益之下好支持你地示威？

仲要掙香港人錢出賣港人。

你裝唔裝修, 佢都會隨時封站早收, 等全香港打工仔準時收工, 早D返屋企食飯, 共敍天倫.

冇晒閘大大, 點解唔俾市民免費搭車?

封咗站D車仲可以運9出入, 閘大大壞咗啫, 都可以俾市民搭車㗎? 咁點解要咁早封站?

又話而家係非常時期? 封站咪即係對示威者屈服?

政府資源你以為係政府本身有錢？
香港人要交稅 所以政府先有錢

你老母生你出黎真係好撚錯 4個月仲未明

就算佢唔比人裝修 都載popo唔係載市民㗎啦
話停就停 唔好話企兩個鐘 搭都冇得你搭

黨鐵係政府嘅
政府係服務人民嘅
所以黨鐵應服務人民而非服務popo對付人民
不推文。完

叫佢去現場表達意見

市民俾錢搭車，有交稅先係黨鐵老板。
黨鐵依家話罷工就罷工，
點解又賴落示威者度？

其實係，但唔講啦，好多人以為分化，同埋上咗熱門唔好推，推翻行動

仲要唔公開cctv

我真係要屌尻你班"黨鐵係政府撚"
由頭到尾佢都係專營權保障下的公營機構
港英政府時代至97特共政府都只係交出管理權
他朝中共有乜三長兩短亦無權帶走
佢係由香港人的稅收建立
正如打政府工係由香港人養
唔係政權養
唔撚好偷換概念

點解裝修其他嘢就得，黨鐵就唔得呀？咁雙重標準嘅佢

裝唔裝修佢都停架啦，仆街黨鐵根本就係想影響人地製造對示威者既民怨

之所以喺政府先搞咋，咁都唔識答？

政府係邊個比稅養?
你ON9定無腦

傻閪 配合政府封站 早收 咁撚簡單都唔撚識
冇原因d人會做咩 on9

痴撚線

咪姐係其實我都好支持示威 仲重要係唔好影響我

打爛咪有工開囉

你老母生你出嚟，你係咪比晒份糧佢？

再講地鐵係公共事業，你搞清楚地鐵係政府野定香港人嘅野，政府都係香港人架

屌啦，冇事冇幹咪又係十點停晒，同埋之前有手足發現有設施完全正常運作但係照樣掛牌話被破壞，即係黨鐵配合政府做show老屈示威。

仲有，政府面對咁嚴重既民生問題都唔諗辦法解決，淨識一味打壓，最低限度都係無能啦吓話?

比返火車張相佢睇啦,封哂閘都可以有班人入去慢慢拆

block

政府女女女緊裝修佬老婆
黨鐵阻你出黎叫唔好
到你叫完唔好, 又唔俾你返屋企
完

Nvm

有啲人交完月費無服務仲覺得好正常
屌你啲稅用來做乜的

依家唔係佢受困擾係佢老婆受困擾

你on撚柒鳩咖？
把槍夠係政府資源啦
係咪可以攞嚟bang鳩你呀？

Gd morning sir

屌你啦咩革命先影響唔到人？
個個正常生活無改變過嘅
咁時代革命 革係邊？

收皮啦風向撚 屌死你老母屌你全家

唔讀書嘅後果

破解唔到，你所有野都係政府嘅，但我唔係

未裝修嗰時已經封站運狗

如果你真係示威者嘅話
呢條問題喺你個腦度已經直接有答案

日日都幫手宵禁

咩車返自己人，講到好似我唔洗比錢搭黨鐵咁

第一，五金鋪唔會有工程佬。
第二，黨鐵唔係政府嘅。

咁六至十佢又開比人？

比所有黨鐵既on9新聞佢睇

既然係政府野咁我打佢有咩問題

你當黨鐵係警車啦
影響民生？
手足被捕可能係坐十年
手足受傷可能係一世

篇野回左幾多次帶？？？

點解要咁做你答左自己啦，唔好因為影響到自己就割先得架

Popo話水炮車射人寺廟係為正義

咁我睇唔出裝修有咩問題

上市公司係政府咁風趣，藍絲on9樓主都on9

上得市就要對服東投資者市場交代，唔係政府話停就停，簡直係扭曲資本自由市場既極致

你同佢講仲記吾記得721，831單野呀！載狗都無問題?

你條命係終蟈嘅

再三諗多幾次但諗極都諗唔明樓豬老婆講緊咩

所有前因後果錯q 哂

乜係樓主老婆，好似有啲唔明

以為樓主就係個工程佬

不過是但啦，我對事唔對人

唔緊要，推咗上熱門我都唔復人啦，因為諗住留返行動po起熱門。不推文回覆